如何看待知乎上市？

內地媒體引述消息稱，內地社交平台知乎正撰寫IPO報告和上市申請書，已確定3家承銷投行為高盛、摩根士丹利和瑞信，上市地點有機會在香港或美國。就有關消息，知乎指暫無回應。

如果Yahoo知識+遲10年出現，話唔定都可以上市。

知乎已經成為維穩平台，先前D人都走曬去品蔥

你不如話
如果yahoo買左google

咁都有得搞上市...

上市黎把撚咩
又係借機炒作之後收割回血
睇黎咩都拎出黎賣應該都係最後盛宴

完全唔覺得知乎會有咩增長，亦都唔會發展到啲咩新業務

知識就是財富 同健康一樣

家下佢都無人睇，USER少左好多先上市搵錢，家下完全無野睇全部係賣野文，有撚人睇咩

垃圾來嫁wo d話題都係笑下美國 講娛樂嘢
以前仲會望2眼

唔係講yahoo可惜
係講知乎咁都上市

增長都其次
知乎本身有咩業務係用黎賺錢先?
冇錢賺業務又何來引到人比錢你去做
比官方答案比網民達到維穩
再問番政府拎錢?

定係大股東/公司有權定義D佢地中意既答案
黎令到公司有其他收益? 廣告費? 打手文?
唔識呢D野

咁yahoo問答個李露眉值得分股份啦

每次睇都覺得佢地咁認真答係好違和

學到勁多野

好多專家

反而yahoo好多膠答

知乎而家搞睇文章要收錢
佢揾左唔少作者
有d寫得幾好
文章一dd免費
但有時要收幾毫子咁
或者要買佢唔同分級會員

有時d作者會寫左上集免費
然後下集就要你比錢睇咁

廣告費，但支國tikko 太勁，網上流量都去晒呢類短片上面，無人再睇佢

好多人d答案係作故跟住要俾錢睇
On撚鳩

你試下去睇關於歐美國家問題 時事問題

呢間野點賺錢?

冇得賺 靠你地覺得佢有得賺咪注資

allin 孖爆

16年前可能就係既

如果買港股
呢隻野好多野學到

雪球都多人睇

知乎上市是怎樣的體驗？